唔爭氣入左小米

24.5
每日跌個幾

要坐幾耐監

咁睇唔開

Me too
我23.4入 冇走到
而家倒水咁 有諗過走一走先

念住睇30

而家反而越來越遠

升用咁耐
跌就兩日無曬

sad

準備好跌落15未?

Yes
升又妹下妹下
跌就下下個幾

應該20盡啦
放過我

無r&d 既公司一味抄

樓主依家點

一早走到宜家喊緊

叻仔 但你係樓主？

唔係. 上年無聊玩模擬抄底 屌佢老母 模擬就神操作. 實際操作就輸到仆街.. 證明真係揀好位入就唔好亂咁操作.

兩個半月前$24.85到而家都未放

班手足拎條命去燒小米 你班仆街就日日買小米幫中共輸血

3800！

GO GO GO